點先可以令自己喊

有無方法?

洋蔥

胡椒噴霧

開喺感情台
姐係感情野la
搵可以傾嘅朋友傾下la ching

照鏡

睇一次喊一次